Title: Han llegado gorros de natación
Date: 24/04/09

Os informamos que ya, o por fin, se pueden comprar **gorros de Helios**. Los tenéis disponibles en el cuarto del socorrista. El precio es de 8 euros, si lo lleváis  justo mejor.

Un saludo de los delegados